【新盤貨尾】海翩滙複式戶標售4,664萬 呎價2.35萬創新高

華懋近期推售元朗新盤朗城滙，另一邊同步以招標形式推售旗下兩個新盤的貨尾單位。一手成交紀錄冊顯示，其中已屆現樓的將軍澳海翩滙今日售出1座11及12樓G室頂層複式單位，實用面積1,985方呎，連563方呎天台，成交價4,664.8萬元，呎價2.35萬元，創項目新高。

對上紀錄於2016年12月所造，為2座11及12樓F室，實用面積1,992方呎，連574方呎的天台，成交價4,196萬元，實用呎價21,065元，是次再推高11.5%。項目尚餘1伙複式戶待售，為1座11樓至12樓F室，實用面積2,277方呎，天台689方呎。

另外，同系的大埔富．盈門今日亦錄成交，單位為2座18及19樓A室頂層複式戶，實用面積1,574方呎，連64方平台及272方呎天台，並附一個車位，以2,698.4萬元成交，呎價17,144元。

太遠唔計

唔怕水浸咩

4000萬移民住土皇帝都得

頂樓複式呀

你有4000蚊先笑人啦

等睇天台三人筆水片

你又住邊區
4000萬唔應該住香港啦屌！

自已賣自已接

升番晒喇，恭喜業主

快d反價